大家中意邊個韓星？小妹新入坑想討論下

韓狗你地洗夠音樂台版未
你班睇歌嘅撚屌就唔好阻住我地聽歌嘅人喇
好心中意韓國呢啲乸型+塑化g嘅 就自己縮埋一二角 咪撚衝出來柒

本身打算開你波，但之後正皮，留言，上一頁

多謝巴打
真係完全分唔清啲韓狗嘅樣邊個打邊個

韓國大把好聽嘅歌。韓國唔係得kpop 好多唱ballad嘅歌手都好好聽同好有實力。聽歌？睇你咁講野，你識條鐵咩

sorry我聽soul metal pop r&b indie punk日文歌普通話歌廣東歌英文歌 就係唔聽(睇)韓狗歌

屌你老母

本身儲完氣入黎準備開你波
而家睇完條氣順晒

nct

我就聽開Bigbang ,hyukoh

係咁掉啲genre 出黎
好型呀

型過你地睇韓狗歌

仲諗住入嚟屌柒你 鬧得好

同你一樣咩都聽。但係唔會好似你咁對某國家有偏見，或者羊群心理，人地憎你又憎咁一份咁柒

唔好自我安慰咁多人有羊群心理喇 係因為班韓狗太垃圾我地先會憎

仲諗住入黎 block 鳩樓主，即刻比返個正評先。

韓狗死去娛樂台啦唔該